【 告 急 】 黃 的 師 父 需 要 大 家 拯 救 ！ ！

在這個嚴峻嘅武漢肺炎時期，每日都收到唔少黃師傅，向我哋吐苦水，呢次武漢肺炎對佢哋真係好大影響，每日嘅收入可以低至3，400，甚至更低，連油錢租車錢都蝕埋，有啲司機同我哋講，「揸左6，7年的士，首次開始感到氣餒， 對上四月都未冇呢種感覺， 但係呢次唔知點解真係好強烈，雖然有用巴絲Go Apps接單，有啲黃絲客都會比少少貼士支持下，但始終都係生意淡薄，唔開工又唔得，連養家都成問題，開工都每日驚中武漢肺炎，唯有努力啲清潔車廂，但連消毒用品都係錢......如果唔係柒婆做埋啲戇鳩野，唉，相信呢個疫情令到唔少司機都重創，係靠邊有黃客支持先會好少少。」

其實為一眾手足服務嘅「黃師傅」。在這個嚴峻嘅時期，仍然好有心，好多時見到係就算乘客佢哋喺自己區好遠，仍然特登走去車呢班黃客，司機自己車到黃客亦都開心，會有黃客同司機一齊屌柒政府屌柒林鄭，但就係呢個垃圾政府呢個武漢肺炎令到呢班黃師傅難以支撐。

所以我哋希望在這經濟低迷時期，手足仍然可以救救我們的「黃師傅」🙇🏻‍♂️。希望我哋嘅黃師傅可以屹立不倒，做到黃黃互相。💪🏻

下載
乘客版：
司機版：

Telegram:
instagram:
facebook:

【黃色的士圈】黃的App「巴絲go」上架 開發者：不想賺錢 只想光復的士圈

「香港人」既綜合黃色CALL車 APPS正式上架了

「黃的」APPS 首日上架 反應熱烈 多謝大家支持 解答返想入行手足既疑問

黃的APPS 急需大量「黃司」

黃的APPS 「巴絲GO」關於審核司機問題

唔錯 一直都用緊
Call車速度開始快咗 加油

多謝晒

推

撐！
呢個時候真香港人要更團結！
利申：間唔中要搭超短途，雖然知道call到機會好細，但點都試咗先！下次超知途我試吓另加貼士

Ok

push

Push

之前就想知點搵黃的

審查師傅方面可唔可以嚴謹啲
一蚊都唔想俾偽黃賺

分開架

跌左個一蚊

用開友台和你的

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

冇iphone 份

師兄我用iPhone call 喎

PUSH

Admin, 有冇方法可以令短途order司機都會接？例如短途唔抽佣？最多長途抽返多少少？又或者車身有少少記認，就算call唔到係街截都有得揀？

幫推

我哋嚟緊會考慮將短途嘅order，免收司機費用，等乘客更容易call到車🙏🏻另外我哋都會印少少文宣或者卡片比司機自由選擇放喺車上面，但係始終對司機來講都係風險，好容易俾狗搞，或者針對，抄牌都俾人抄死，所以我哋都比司機自由選擇。

我搭親的士都call黃的
都半年了

多謝支持

Pushhhj

TG個黃的台真心好好，大大力推

原來有app版， 之前冇留意，唔洗再用tg版了

一定要用呀 之前用返CALL的電話遇到個藍既
係咁聽D藍既KOL 把幾火即刻落車

up

help push

原來之前tg用緊係和你的，

見巴絲go可以call哂taxi, van 幾款車 1app搞掂哂

有D難用，上落車地點可唔可以比人入詳細地址

剛剛dl左

我哋會盡快更新🙏🏻比大家輸入詳細地址，大家可以先係註備上面打

冇錯，一開台用到而家，TG 黃的台（而家叫 Tama Taxi）keep 住高水準

Push push

撞斷人隻腳唔洗賠呀?